再提一次！記得所有account 都雙重認證

包括IG, Facebook, TG

成日發夢既手足，TG 更加要落passcode，唔好係連登留TG 呀on9仔 之前成班on9見有口罩賣就貿貿然留個人TG，真係黑警放蛇已經收你皮，我相信班黑警實mark晒record (會員no + TG account)

同埋記得要取消sync contact，唔好兼麻煩，set 埋1個月away 就自動delete account

不被捕先有得繼續發夢！7月1再黎過